日本為何如此乾淨 背後原因令人費解

諗起當年紀錄片影到日本人喺台灣車站用竹刀打台灣人

邊個唔排隊就打邊個

見到有人掉垃圾或者打尖有用竹刀打佢

所以今時今日台灣人先咁高質

香港都係 香港d人本來唔排隊

好乾淨嘅日本人有病唔肯戴口罩，病咗照樣返工累人累物

殖民統治當然講緊係高質嘅殖民者其實係好事

越南已經係一個好例子

你睇番啲紀錄片西貢畀共匪佔領之前係幾咁繁華富裕啲人著衫嘅style同80年代香港人冇分別

建議直接係支那行呢套
拎把槍出黎邊撚個超越黃線插隊直接爆頭
一定可以大幅減少支那老年人口
真係德政 以後唔洗一養六

之前睇過因為當年東京奧運會前， 政府一系列垃圾清潔政策好嚴， 所以先好咗。
並不是日本民間自發清潔， 係被迫出黎

日本人自己都笑之前環境差到pk

支那賤種冇咁嘅資格

頭先佢哋執法人員一樣咁撚仆街， 垃圾管垃圾都係垃圾

仲有人哋日本嗰一套係一視同仁就算日本人打尖佢一樣打

駁唔刀
支那可悲到連搵個管教佢地既人都搵唔到

或者直接係排隊線外面挖陷阱
邊個想兜過去插隊直接跌落陷阱殺死
唔洗執行人手 有冇得諗